【西澳龍蝦】網傳肥美龍蝦滯港大劈價記者街市實地直撃$180隻

【西澳龍蝦】網傳肥美龍蝦滯港大劈價記者街市實地直撃$180隻

西澳龍蝦大劈價！聖誕節曝光率最高的食物一定是火雞，但今年卻被龍蝦徹底洗板，整個Facebook及IG都是龍蝦、龍蝦和龍蝦！究竟發生甚麼事？原來因為疫情，不止人類被滯留在港，龍蝦們也因為進不了內地市場，再加上6點後酒店自助餐停擺，造就大量生猛龍蝦湧入街市，價錢方面只要百多元就有交易，如此罕見，當然人人大手入市！於是今年個個在家自煮聖誕大餐，桌上總有一隻龍蝦坐鎮，成為2020聖誕節及冬至最IGable標記！

支那人食草
我地食龍蝦

人多都要限購

正呀

$80就差唔多

邊度有
想買

大陸唔買，唯有賤賣

街市大把
呢排已經食咗幾次

唔食都買返去養，韮菜口糧都唔撚有，真係牛b死了

支那人無電煮

鑽木

間間街市都有？

佢地連電都無，好似話為左加電費鋪路。

😂😂

鑽木取火, 難唔到班生番既

龍蝦刺身

人食西澳龍蝦
蝗食小龍蝦

好過波士頓

點解要食波士頓就係之前澳龍太貴渣。

樓下酒樓$200一隻一斤二兩澳龍
日日食到嘔

澳龍同波士頓完全唔同種
好食太多

我見160蚊1隻

根本兩科野。

支那有難=香港有福

澳龍刺身最好食

係日本溫泉酒店食過 不過唔知係唔係每一種龍蝦都得

自己唔識煮

樓下90 蚊2 隻

邊到？ 不過呢隻種真係麻麻，南澳正好多，價錢亦貴好多

好過食火雞，買返隻食

青龍好似最好 紅色依d差d 但其實熟左差唔多 刺身先食得出

青龍其實都唔貴 二百幾 正正常常，花龍已經肉味濃好多。
呢隻西澳龍我食左兩次，無咩味，又唔夠爽，大花竹仲正。貪佢平先食

細個成日食澳洲龍蝦，果陣又係百幾一斤，我估係南澳龍，勁重味，依家好貴真係食唔起。大花竹都唔平，大size一斤都三百幾 好想日日食，比南澳龍更肉龍蝦

巴打整雞蛋都幾有心機

比西澳龍更似龍蝦先岩

想問下藍龍屬於咩級數

街市$400 3隻都有, 其實幾好味
雖然細細隻同冇tasmania 個d 咁正, 但都屌打boston

澳洲依家40蚊隻

賣去中國好似賣300幾

有無人講下邊間超市有？
聽日去買

有排喎，八月？我好耐無食過啦，依家係咪4百幾一斤？我年頭食左大花龍都唔錯，你講講下聽日想買多幾隻大花竹bbq加餸

龍蝦王，邊種性價比最高又易搵

wow

好餓

冇龍蝦鉗先係真龍蝦

唔好食呀我岩岩先同你講完，咁快唔記得我

大花龍咩價？我年頭食左隻兩斤6百幾，算唔算平定貴

做冬有人買咗幾隻蒜蓉蒸都ok 嘅不過龍蝦真係overrated 唔覺真係好好食

邊隻支那狗入口澳洲野即刻捕獵

支那打緊面子戰，食草食蝙蝠都唔可以食澳洲野

大花龍依家要5xx/斤，
你買個d人工養？

食過法國藍龍，就咁白烚，味道超級鮮甜

btw想知街價幾錢隻

老老豆豆，藍龍個種雖然罕有， 但$250/斤又唔係坊間口中咁貴

邊間大公司有得賣？唔該